洗費黎講,去台灣3次等於1次日本旅遊

寧願儲多d錢去日本

似係你去台灣唔捨得洗

台灣機票,住,食 點會 係3次先1次日本

2次台灣可以去1次日本
台灣大把地方好去.只係睇你想搞咩

去台灣不如返大陸

去兩次越南/泰國等於一次台灣